悼念烈士，豈能止於一時一地

我地須要 establish 某種儀式，先可以係未來提醒自己並傳承下一代。